今後應該將感恩節定為公眾假期！

USA! USA! USA!

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈!!!

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務